只要勇武撐多2個月，水魔法就有天氣加成

頂到入冬丫

係就係水魔法 不過係對家嘅水魔法

Popo 裝甲唔耐寒
香港風土病，飢寒交迫
12月主題係打天氣同感冒
全民水魔法

汽水、蜜糖水，要即刻沖涼

琴日見病義士向地鐵灌水
Ns try

要頂到兩個月，需要好大量既文宣支持， 連登仔女們做唔做得到？？？？？？

廢閪警視野!!超簡單中距攻裝備!!

水系列

十年都要頂住

其實水上面加油已經好多作用
加油已經可以令佢地跣倒
加火太危險

1.水
2.油
3.__

1.水+洗潔精+油
一堆泡又係好野黎

射火魔法液落地，再點燃點，做個幾十秒火防線都得嫁

頂一世都頂啊！

起我底咪得囉

有預感今年年尾倒數, 最後果一秒會係叫緊光復香港, 時代革命

有預感今年年尾倒數，最後果秒會TG放題慶祝